{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044946",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201422",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "오봉식당"
    },
    "text": "お盆食堂\\n\n江原道束草市長沙洞628\\n\nオボン食堂は束草長沙港の近くに位置した韓国料理-一般韓国料理食堂です。 このレストランは09:00から22:00まで営業しており、住所は提示されていません。 ただし、第2週と第4火曜日は休業日です。 食堂は40席を持っており、部屋のない素朴な空間です。 オボン食堂は、小さな規模と親しみやすいインテリアが特徴であり、素朴で懐かしい雰囲気が感じられます。 ここはカニ料理専門店で、華やかな雰囲気ではありませんが、素朴ながらもボリュームたっぷりの人情が感じられる場所として知られています。 代表メニューにはケジャン定食とベニズワイガニ入りコチュジャンカルグクスがあり、カニを新鮮で身が詰まったものを使用して濃厚な味を醸し出して食欲をそそられます。 オボン食堂は少し変わった雰囲気の中で、リラックスしておいしい食事を楽しみたい方にとって良い選択肢だと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "お盆食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "お盆食堂は江原道束草市長沙洞628に位置しています。"
        },
        {
            "question": "お盆食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "お盆食堂の営業時間は09:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "お盆食堂の休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "お盆食堂の休業日は第2週と第4火曜日です。"
        },
        {
            "question": "お盆食堂の席数は何席ありますか？",
            "answer": "お盆食堂は40席を持っています。"
        },
        {
            "question": "お盆食堂には個室はありますか？",
            "answer": "お盆食堂には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "お盆食堂の特徴は何ですか？",
            "answer": "お盆食堂の特徴は、小さな規模と親しみやすいインテリアであり、素朴で懐かしい雰囲気が感じられることです。"
        },
        {
            "question": "お盆食堂はどんな料理の専門店ですか？",
            "answer": "お盆食堂はカニ料理の専門店です。"
        },
        {
            "question": "お盆食堂の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "お盆食堂の代表メニューにはケジャン定食とベニズワイガニ入りコチュジャンカルグクスがあります。"
        },
        {
            "question": "お盆食堂で使われているカニはどんなカニですか？",
            "answer": "お盆食堂で使われているカニは新鮮で身が詰まったものです。"
        },
        {
            "question": "お盆食堂で食べられる料理はどんな味ですか？",
            "answer": "お盆食堂で食べられる料理は濃厚な味を醸し出しており、食欲をそそります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 336
    }
}